一定要停 否則輸硬

林鄭擺中央上台就梗
下一步要令香港濟提
就用緊急法管制外匯
正式捏死香港
完

我最憎中計黨
但今次真係唔可以中
再唔停手必輸
係一齊收手 停一停
一齊收手
一齊收手
一齊收手

停一停
無謂令中央同我地一齊被逼中計
完

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

乜撚都唔做等柒婆良心發現

唔係呢個意思
係唔可以再搞銀行!!!!!!!!!!!!

大家一齊攞錢, 連藍絲都幫手

六月咪講緊攬炒囉
以為大家講笑？

輸夠未?

林鄭先係真正nothing to lose
我地乜野都可以搞
銀行唔可以再搞
擠提3日金管局唔救 香港一定死
柒婆嬴晒

殺撚晒D狗都得
銀行唔郁得

一直都係裝修中銀咋喎
擠提好明顯就係柒婆條緊急法吹雞，市民跟機姐

況且一直都講緊攬炒，擠提咪進展良好囉

你仲未拎哂錢咩?
轉哂美金cash驚閪

搞中資銀行分行就會搞到香港濟提？ 又一件風向撚係度鳩up帶風向

ps不推文

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

一停對唔住走左既手足 亦都會進入全民被監控年代 我地冇得退冇得停

可唔可以等埋人權法過左先全世界勇武呢?

我話你聽而家停手會點
7婆：禁蒙面法好有法 政府好叻 多謝popo

擠提有咩唔好? 香港死林鄭點贏?
腦入水?

又係你呢個傻閪

班國際撚聽下國際歌先啦
入面點教你㗎?

從來就沒有什麼救世主
也不靠神仙皇帝
要創造人類的幸福
全靠我們自己

成撚日ff有個救世主打救你
同中國小農dna有乜分別
都係嗰句
我當乜鳩美國法案係美斯
淨低十個唔撚踢波有撚用咩

大埔金源係黃?有冇人fc?

利申：和理非 核爆都唔割
即係咁，未來係屬於你地嘅，你地先係最大得益者/受害者，一念之差，個人認為，呢個星期裝修可免則免，沒有如果沒有萬一，為左犧牲左嘅手足一定唔可以輸

佢要引發銀行擠提呀哥哥
你睇下幾多催人擠提post

等埋人權法先啦.....

今日已經證實左蒙面法唔work啦

use your brain

有咩好怕
攬炒大陸外匯一直都係主戰線呀
何況金管局講到咁穩定
怕咩